蘇9定蘇7勁？

巴塞時代，仲係好勁，不過已經唔係球場上嘅主角，冇左紅軍時代嘅狂野

後者啦，隊友中游打到上衝冠

後者 勁到乜都有

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

沙拿勁定蘇7勁

一定係蘇7

on9
沙拿冇得比

一定係so7

So7

上季沙拿換1314蘇七，利物浦已經攞咗冠軍

狗點同人比
蘇b啦

so7個季好顛
一個人帶起成隊波

單論果一年so7世一表現啦

蘇7，13-14個年
頭個5場定6場無踢過停賽
照拎神射手
仲要無12碼
頭頂腳踢，死球，助攻飯飯有

就入40球個季既蘇9都無咁勁
因為隊友唔同級數

蘇7會傳波，沙拿唔會

蘇7如果冇咬人有機拎入金球三甲

【Now Sports-體育】巴塞隆拿上季於歐聯4強被利物浦反勝，射手蘇亞雷斯透露賽後失望得不想踏出家門。

蘇七勁到一己之力搞掂曬盤傳帶射，入波入到傻，沙拿而家都做唔到

軒仔